---
layout: post
title: "Les Fatals Picards - La ferme"
date: 2006-12-14 16:59
---

Une fantaisie amusante, sur... les animaux de la ferme. Pour commencer.
Après, ça part en joyeux délire sur les chansons de notre enfance, et
c'est drôlement bien.

<div style="width:auto; margin:10px auto;text-align:center">

<object type="application/x-shockwave-flash" data="/share/dewplayer.swf?son=http://lamorine.free.fr/zik/Chansons/Les%20Fatals%20Picards%20-%20La%20ferme.mp3&amp;volume=80" width="200" height="20">
<param name="movie" value="/share/dewplayer.swf?son=http://lamorine.free.fr/zik/Chansons/Les%20Fatals%20Picards%20-%20La%20ferme.mp3&amp;volume=80"></param><param name="wmode" value="transparent"></param>
</object>

</div>
